有冇人重刷人生成功咗？

想知班成功人士刷咗幾多次先成功

我

刷咗幾多次
同點成功法

你重刷可能變左隻豬

依家做豬好快再重刷
就快滅豬了

即係點

你未解釋咩叫合體

我 娶左個有錢女 而家入埋佢間公司做高層 日日都係度諗有啲咩好玩 雖然都幾悶下，但係屋企有十幾個工人洗，咩跑車都有得揸，個個月仲有50萬零用，都唔知點洗好 有時係度諗真係想過返以前嘅生活，住公屋，日日返朝九晚十

冇話過合體
你阿爸阿媽生咗2個
你諗辦法變到屋企得返一個獨生子
趕走你阿哥/家姐或你自己走

刷咗幾多次先有依家呢個現狀

不做犯法事

冇人叫做犯法事
趕走姐
唔係叫你殺死佢

Ok